香港有邊個政治人想侵侵當選？

先唔好講愛中國黨派

民主黨公民黨學民思潮
泛民全部都係企美國民主黨果邊

香港泛民無人撐侵

泛民同香港人立場完全相違背
然後下年香港人又含淚投被恩准入閘的禮義廉B隊

繼續鳩叫「民主黨呀我地支持你」「楊岳橋加油」
等佢地繼續可以關鍵賣港同埋「唔小心投錯票」啦

屌人食美心蛋糕？
奇怪竟然無人屌「唔小心投錯票」？
係呀！食撚左個蛋糕聽日庫房會無撚曬錢呀！

利申：支持泛民支持者繼續接受背叛 比人賺1X萬蚊1個月

下年繼續含淚呀！
永續含淚投泛民！